強烈要求香港所有老人家趁空餘時間背熟習大大十九大的講話內容

要一字不漏背出，否則不得獲發生果金

廢老咁得閒，實個個都有份

有錢有計傾